|Switch機主討論(139)| ARMS角參戰大亂鬥 | Ninjala | 跳繩挑戰 | Paper Maio

Tips: 帳號地區可隨時轉(Online會員地區亦會跟住轉) :

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

買券換game! Online會員限定
下載版遊戲優惠!
港幣649/9980YEN/99USD 2張下載版遊戲(任記/任記發行遊戲)換購券

美區購買期限已過,
日區無限購買時間,
港區購買時段已過
換購券需於購買後一年內使用
可換購遊戲會隨新遊戲上市而增加
無限制購買次數, 但同時只可持有8張換購券

日區:
港區: (自己上eShop換)

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

頭post包含 Q&A / 實用資訊 / 遊戲發售表, 請多加善用

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop地區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連 5gHz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 或 100-140之間

Q: 連唔連到大學WiFi?
A: 連唔到

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言

任天堂Switch ONLINE會員服務

1. 網絡連線

2. NES - Nintendo Switch Online

3. Cloud Save

4. Switch Online App

5. 特別優惠

會員可下載免費遊戲「Tetris 99」(俄羅斯方塊大逃殺)

收費:
每年 港幣$155; 可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

任天堂平台遊戲發售表(更新至6月22日):
資料來自互聯網, 或有錯漏, 如有發現請留言通知開post巴打
注: Indie作品只包含部分較為注目之作

2020年:
Switch 5月14日 The Elder Scrolls: Blades [Free]
Switch 5月19日 The Wonderful 101: Remastered
Switch 5月26日 Minecraft: Dungeons
Switch 5月26日 Mortal Kombat 11: Aftermath
Switch 5月28日 Shantae and the Seven Sirens
Switch 5月29日 Xenoblade | 異度神劍 1 終極版 [中文]
Switch 5月29日 XCOM 2 Collection
Switch 5月29日 Borderlands Legendary Collection
Switch 5月29日 BioShock: The Collection
Switch 6月5日 世界遊戲大全51
Switch 6月5日 The Outer Worlds
iOS/Android 6月17日 Pokemon Smile (刷牙)
Switch 6月16日 Jump Rope Challenge [eShop] [9月30日前配信] [免費]
Switch 6月18日 DLC Pokemon劍盾DLC part 1
Switch 6月18日 女神異聞錄5 亂戰：魅影攻手 中文版
Switch 6月19日 Burnout Paradise Remastered
Switch/iOS/Android 6月24日? Pokemon Cafe Mix
Switch 6月25日 Ninjala [免費]
Switch 6月25日 爆鑽小英雄：鑽頭樂園 (Mr. Driller)
Switch 7月1日 腦科學專家 川島隆太博士監修 大人的Nintendo Switch腦部鍛鍊 中文版
Switch 7月7日 凱薩琳FULL BODY
Switch 7月9日 eBASABALLパワフルプロ野球2020
Switch 7月10日 Deadly Premonition 2: A Blessing in Disguise
Switch 7月17日 紙片瑪利歐：摺紙國王
Switch 7月30日 FAIRY TAIL 魔導少年 [中文]
Switch 7月30日 Root Film
其他 8月1日 Lego Mario 實體玩具
Switch 8月27日 Final Fantasy 水晶編年史 Remastered
Switch 8月27日 Jump Force Deluxe Edition
Switch 8月27日 この素晴らしい世界に祝福を！～希望の迷宮と集いし冒険者たちPlus～
Switch 8月28日 足球小將 Rise of New Champions
Switch 9月17日 プロ野球 ファミスタ 2020
Switch 9月24日 この素晴らしい世界に祝福を！～この欲望の衣装に寵愛を！～
Switch 10月9日 FIFA 21 Legacy Edition
Switch 10月20日 LEGO® Star Wars™: The Skywalker Saga
Switch 11月12日 徽章戰士 經典合集 PLUS
Switch 春 Empire of Sin
Switch 秋 Apex Legends
Switch 秋 Axiom Verge 2
Switch 秋 DLC Pokemon劍盾DLC part 2
Switch 英雄不再3 | No More Heros 3
Switch 符文工房 5
iOS/Android Pokemon Sleep
Switch 數碼暴龍 | Digimon Survive
Switch DLC Cuphead: The Delicious Last Course
Switch FC探偵倶楽部 消えた後継者
Switch FC探偵倶楽部 うしろに立つ少女
Switch 桃太郎電鐵 ～昭和 平成 令和也是基本款！～
Switch Doom Eternal
Switch 天穗種稻姬
Switch Hollow Knight: Silksong
Switch Bravely Default 2 | 勇氣默示錄 II
Switch Sports Story
Switch The Survivalists
Switch Gods & Monsters
Switch Kingdom Hearts: Melody of Memory

2021年:
Switch 閃電十一人 英雄們的偉大之路

發售日未定:
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
Switch Another Eden 時空を超える猫
Switch Gunvolt Chronicles: Luminous Avenger iX
Switch The Elder Scrolls: Legends
Switch HYPER SPORTS R
Switch Detective Pikachu 2
Switch 薩爾達傳說 曠野之息 續作
Switch メガトン級ムサシ
Switch 白猫プロジェクト
Switch Disco Elysium
Switch World War Z
Switch Crysis Remastered
Switch New Pokemon 隨樂拍 (Pokemon Snap)

歐美eShop鎖香港信用卡／避深藍代理&**避藍店**攻略

隨著港版eShop正式推出，歐美eShop已經唔可以再碌香港信用卡，大家有需要可買Gift Card。 而日本eShop則如常可使用香港信用卡。

Tips: Switch 會員帳號地區可隨意轉換(Online會員地區會跟住轉)
轉換網頁:

避深藍代理&藍店攻略

主機方面建議去豐澤/Aeon/Uny, 佢地係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨

有關黃藍黑店請追
黃藍黑Game舖大集合

_ _ _ _ _

(置頂用)

ARMS角參戰大亂鬥
今晚10點由製作人櫻井先生"Present from Home"

*並不會公佈下個(ARMS之後之)參戰角色

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

任天堂本家新作「Jump Rope Challenge」
現已上架eShop(免費)
日本任天堂員工因Work from home做唔到運動而整
希望鼓勵人做多啲運動
9月30號前期間限定配信

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

《紙片瑪利歐：摺紙國王》全新介紹影片

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

Gung-Ho免費遊戲 「Ninjala」先行下載現已開始
6月25號早上10點正式開ser

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

Pokemon 新消息發佈會 6月24日上載

Paper Maio

Nintendo Chills Mobile Ambitions After Animal Crossing Success

一入

動轟幾時講update呀,6月都就黎完

香港區join會員原來平咁多
岩岩日本join左成3舊水

香港family plan都295,唔係平好多姐

見post頭155以為講緊family自膠

我可以

請問動車熱潮係咪過左啦
而家夜晚唔似以前十幾個fd一齊上線

In 櫻井，任豚 trust

收聲啦

開波

櫻井個樣殘左好多

晚晚OT呀屌你,有無妹呀

櫻井間屋好正

櫻井屋企靚到

PS3 PS4 PRO

佢間屋好靚

好乾淨

麵麵

真係min min?

又搶信

Min Min

麵麵出嚟執雞

一早守係Kirby 同Captain 隔離

莪曖啦面

個場好似幾fun下

captain

Final smash 成村人出拳

主角無光環

全部都係主角

面面果時人氣最高，都好正路

好遠

普攻距離會唔會太長

應該今日有得DL

Worldwide trends
5 Min Min 470K Tweets

屈防反

櫻井又示範單人雙打

又自己雙打

一次控兩隻制

不過龍頭攞嚟打人怪怪哋
明明係定點炮

啱啱開緊GAME 已經有更新DL

隻角色用得勁, 應該幾嘔心. 得佢打到你, 你埋唔到身

當你無朋友你都學得識

幾時到光焰參戰啊

反飛行

手同腳都咁好玩

Min Min for the Win Win

35分鐘齋講min min有啲長
唔知會唔會有其他新嘢

越嚟越多威也回場角

上次風花都係咁，所以應該唔會有

Mii服裝唔知有冇驚喜

屈距離

卡比同隊長

佢會同你極詳細咁分析講解35分鐘

一俾人入到中路就變靶

18首曲，又屌打Cloud

6.30 Release

兩妙妹參戰

Vault boy

Fallout

vault boy

fallout

Fallout boy

下個dlc仲唔係Doom Guy...?

係咪無音樂，唔想買了
不過特別嘅都係射擊型（san, cuphead）

怕你哋打唔贏

教打難既魂關

Joker amiibo

Joker 好靚

DQ amiibo

食麵聲叫聲優黎錄

叫柒達錄食麵聲

我諗起比達之舞

Worldwide Trends
2 Min Min 509K Tweets
3 ミェンミェン 20.7K Tweets

Worldwide Trends
1 Min Min
512K Tweets

3 ミェンミェン
26.1K Tweets

6 Sakurai
28.3K Tweets

11 Fallout
22.4K Tweets

joker

過氣偶像好柒啊

24 號凌晨繼續開心

Min Min正啊，原來arms製作人都最中意Min Min

有呀

其實一直都有伏筆，之前官網有點數換既wallpaper係麵麵食麵
仲有其他人隻手都係彈弓
得麵麵隻手係麵

張sofa 16萬yen

貴過ニトリ D sofa三倍姐
但ニトリD 野好垃圾

要買

即刻訂咗joker

拉麵>中華料理
麵麵>中華風格角色
又奶共

Leaks:
EA未來12個月上switch 的7驚：
Burnout Paradise
FIFA 21
Apex Legends
Lost in Random
Velan Studios game
Need For Speed: Hot Pursuit
Plants vs. Zombies Battle for Neighborville

It’s About Time ⏰ for a brand-wumping new #CrashBandicoot game! 🤪 Crash fourward into a time-shattering adventure in Crash Bandicoot™ 4: It’s About Time. Available October 2, 2020 on PlayStation 4 and Xbox One.

中華風格->stereotype->racist

我都唔明動視、上次隻spryo又係、明明機能應付到、而且應該都可以同步出、就硬係要推遲幾個月先出
睇死呢隻古惑狼都一樣

你點知唔係人地唔係食支那そば

仲要講蝗語

動車肯update未呀，定7月無活動呀

三峽爆先定動森有活動先?

啱啱出switch個陣老任搞咗一次arms邀請賽
製作人同冠軍打咗場，正正就係用min min大炒咗佢

minecraft版？

6都有switch版？

【閒聊】任天堂或許退出手機遊戲市場將專注於 Switch 上

古川

>>>

點可能呢，返去玩super edf算吧啦

始終手機驚係副產品
用黎宣傳主機已經夠哂

任豚終於有edf玩

60fps先考慮玩，最少都要穩定30fps

似Nanoblock

奶粉錢

11PM

關你任豚咩事

Atlus 繼續永續p5 唔出真女神

點唔關
全部廠都有支援switch

「Vu★Ma」現貨 Nintendo Switch 新型電力加強版 動物森友會 主機 台灣公司貨 附PS4最後生還者2

睇完SEGA Atlus 應該訓啦

9ho應該係嗰隻係偽Splatoon
24就出

Koji Igarashi (五十嵐 孝司)

Catherine啦

DeadlyPremonition2: A Blessing in Disguise 10月7日

聽晚9點

動森update同大叻呢

Switch隻血咒執好未

7月10至啱

隻龍絆仲要教cygames整先好笑

咁都得？

聽講最新主線個編劇走佬大爆死

專登擋畫面

Atlus係咪完㗎啦

個劇情太膠，不過送異界妹，真香

假牧場物語

連呢隻都脫任

FIGHTCRAB

武士vs 騎士

仲以為惡魔城

呢隻neogeo pocket 合集就獨佔

KOF

要班鬼佬係咁睇日系動漫game真係

好悶

curse of the moon2

妖尾

嘩真係......好唔吸引

半粒鐘新game都唔多

SNK有冇咁多冷飯........
應該話駛唔駛拆到咁散....

侍魂冷飯集好似之前epic之前送完嚟

次次彈switch logo出嚟都係乙女game

NS真係 真PSV 後繼機，乙女GAME 多到

狂show毒撚驚

睇鬼仔反應好正，頂唔撚順啲毒撚game

地雷社唔好再多啲game

乙女game之後係幼女game

呢隻終極冷飯

who care
no no no
GOTY

呢隻反而睇落OK
對比之前D毒撚/乙女驚

個present format同direct 有95%相似

公主party有黑人公主

有冇大招呀

So___

日廠爭氣啲啦

但係悶好多，都冇一D令人意外O既驚

sonic is cancelled

最後係Ys

falcom啲技術力

Ys 9
Switch
2021

完

終於捱完

早抖

幾時有大叻

睇咗45分鐘舊game

SEGA Atlus 都無出大招
KT個500萬新作呢

之後嘅schedule唔係同我講係玩啱啱嗰堆game呀？

試玩乙女驚

玩MARIO 35週年合集好過

任豚真係等大叻算啦
隨便咁release新驚，倒不如大叻release

依堆真係送都未必會down黎玩

Fight crab>all

隻伊蘇9係咪幾年前架啦？

舊年

呢隻望落幾得意

有冇人玩隻ninjala?

成個世界得自己一個

突然發現左邊joy con變單枝時會detect唔到（連登都唔著）
插落機，ring fit或手柄又無事
有無師兄師姐知咩事？

中華mario

應該係no man sky

Atlus又有問卷啦
幾長下

壞左啊

Pokémon Cafe Mix (Switch/Android/iOS)
玩得

好cute

手機同switch 可唔可以用同一個ac

揀HONGKONG話唔qualify

唔知係唔係我touch screen有問題
郁第一下就當我完左

老任係咪撚鳩我地？24號啦喎，都仲未出動車update

今日買咗部switch 唔知點解部主機好似detect唔到右邊嘅joycon 㩒咩制都無反應 應該點搞好

動車玩家無人權

插晒落底卡一聲未?

左邊有 右邊無 連home button都無反應

比D力插晒落底先

我揀左uk

日本都唔qualify，應該淨係for歐美

係
本身係Sega+Atlus West出嘅
不過有人話加拿大都唔得

春

有無人玩ninjala

用力d成條插入去啦 冇食飯呀

請問有無人開family plan有位要人夾
想join thanks

同埋究竟係今日出定27號

好似聽朝10am有得玩？

想知4打4 mode 係咪會同時開

Switch?有無貼mon貼

手機 冇mon貼

真係俾啲力就得

新機係要用D力"咔"一聲(唔係software聲)先落到底

遊戲台仲好玩過遊戲

早抖好過

對手不是vip 自動獲勝

大家既朋友老島民終於上水

今晚仲可以出POST屌PKM老任奶共

想玩

仲以為ninjala好似幾好玩會幾受歡迎，點知完全冇人討論既

大叻又無, 迫人睇奶共發佈會

唔好奶 出隻pokemon go 2

LOL but Pokemon

一黎就騰訊

Dnlm 又騰訊

垃圾game

不過呢啲game真係啱晒大陸 直炒人地game換個skin 只係今次有個出名既ip做

留名睇支那畫面整得靚過game fuck

其實一直有留意隻game，不過真係冇咩人講

就算唔係騰訊出都唔會玩

上網睇係25號香港時間早上10點

玩撚完

屌你仲要睇試玩

好難頂
唔睇

原來有得一野揀最終進化 肯定又係要課金

Game freak幾時收皮

你係咪想以後交晒比騰訊做

隻game 可唔可以打字
等睇罵戰

實ban晒啲示威keyword

what do you mean

屌你咁就完咗

任天堂或許退出手機遊戲市場將專注於 Switch 上
=將手機遊戲出埋係switch度

好撚廢

最近啲Game廠咁鐘意玩反高潮

幾廿歲唔好咁多幻想啦

鬼佬都負評多
放心晒

唔撚玩支那開發嘅驚，bye

特登等多個禮拜睇呢啲野喎
好心就上星期播埋啦 反正都係咁廢

就算唔係企鵝出都唔會買
垃圾game

免費架喎師兄

就算唔係企鵝出都唔會玩
垃圾game

Switch獨佔戰棋新作 好似係

2022

韓版新封面

屌你老母,動車又無update,又同支那一齊出埋D垃圾moba game

點解會有arc system logo

"published by"

佢地發行

快點給我動車update

Worldwide trends
4 ダイパリメイク [珍鑽重製]
29.2K Tweets

屌
騰訊連部switch都係假嘅

一隻咁嘅柒game吊人一個星期胃口
tpc真心on9

肯定上星期出埋會冇咁多鬼佬屌
佢而家咁攪一攪全世界都屌啦

睇評論話d視點好差
可以試玩下既

我真係覺得GF根本玩鳩啲fans,
呢啲老牌子marketing點會唔知fans想要啲咩，
成日想一邊賺大錢一邊lead住啲fans,
好似兩年前隻pkm quest, 仲要出埋勁多周邊公仔宣傳，
明明隻game同之前啲手機小品比根本勁有潛力，
出gen2之類加少少新元素一定有得永續落去賺多筆，
但反而放生將資源去搞新item,
今日仲擺撚到明用iphone盒裝舊狗屎係入面玩鳩人，
我真係諗唔明

玩都要時間㗎，好得閒咩

擺明消費緊個ip

左右mirror咗再key個畫面上去

老任幫手吸咁啲火力

ninjala有冇手足開post
好似今晚出

上網睇好似係聽朝10點？

玩cafe mix好過

上咗癮

冇曬心心

900粒=5心

呢隻gamefuck淨收錢，點解唔做
擺明就係賣作品使用權，跟住乜都唔駛做，隨時仲有佣分

Ninjala係咪玩得?

維護緊 頂佢

又話2300

佢公告
6月24 2300

GNN：是從什麼時候開始決定支援繁體中文的呢？

森下：其實從一開始就已經決定要支援繁體中文了。GungHo 旗下的《RO 仙境傳說》、《龍族拼圖》等遊戲都很受到台灣玩家支持，《Ninjala》不僅在歐美、日本推出，也希望讓亞洲的玩家一起玩到。

PAD個中文講左幾多年

開放遊玩的時間
日本：2020年6月25日 11:00（JST）
北美：2020年6月24日 19:00（PDT）
歐洲：2020年6月25日 04:00（CEST）
澳洲：2020年6月25日 12:00（AEST）
香港：2020年6月25日 10:00（HKT）
※包含故事模式

開始發布的時間
日本：2020年6月25日 00:00（JST）
北美：2020年6月24日 08:00（PDT）
歐洲：2020年6月24日 17:00（CEST）
澳洲：2020年6月25日 01:00（AEST）
香港：2020年6月24日 23:00（HKT）

Fuck
發布 未夠十一點已經dl到
2300入到game 話維護
咁嘅咩

係你地玩家唔識欣賞姐

未夠11點係先行下載
11點係正式上架

Kyary Pamyu Pamyu x Ninjala

咁開放遊玩的時間係咩意思,即係係要比十個鐘佢維護?

你當佢俾你地提早10個鐘download 隻game啦

聽朝起身玩Ninjala

試玩玩過，只係一隻參考splatoon風格嘅普通game，Splatoon好玩好多，呢隻冇打擊感畫面又唔夠流暢，打飛人果下完全唔爽快

大家摸索期最好玩
Splatoon連C rank都一兩轉有粒星，叫新手點玩

呢隻免費 會入屋好多

試玩個陣明明我打緊人,無喇喇變左比我打緊個條友打飛,唔知做乜鳩

可以儲power 變大武器

lm

邊度出pro controller平?

Ninjala係咪一定要用pro controller

隻cafe 幾好玩

TVCM

US eShop出左demo

,
,

比人打可以有制閃走之後再格招嫁，

ninjala聽到仲以為開咗arms嚟玩

ninjala 係咪入唔到game

一堆switch free game
Ninjala
Apex
俄羅斯方塊99大亂鬥
Fortnite
Pokémon Café Mix

個server係咪壞左？🤦‍♂️

有冇人諗過買幻想大陸戰記

我入唔到

睇住先

nds 嗰時好鍾意玩

唯有等佢更新🤦‍♂️

Playing already

好多野都要課金🥱

D服裝要課金 仲有咩？

有兩粒重係C先代表廢喎

D人擠下擠下落左C咋，岩岩開賣果陣既C rank廢定而家既C rank廢呢

星期四，動車仲係無update news

等你地星期6捉埋蟲先

兩粒星C廢
rank先係實力，level係玩得耐
兩粒星都跌得落C, 應該冇天份得好緊要，正常新手都可以好快超越佢地

btw唔知你係咪講蜆，蜆就唔同啲
因為有啲人係好憎打蜆，憎到其他mode 3X, 蜆都係B

抽武器skin 仲要限次數

同Splatoon比如何？

岩岩玩既新手20LV都無, 講咩天份
我30lv 已經係一百個鐘遊戲時間

splatoon冇陀螺儀唔得，呢隻唔開好啲

Tokyo Game Show 2020 online

等睇真女神V繼續潛水

Ninjala玩左陣唔係好識玩，玩左幾場都係排第5第6

我都係亂打
成日比人一set連打屈死唔識反抗

Ninjala 有冇得刪角色？

普攻每款武器有3種招式，佢唔寫出嚟唔係自己發現真係以為佢隨機出招尤其時用音響槌有招係冇傷害淨係喺度轉個槌

ZL係吹個波出嚟防禦，你用曬就會俾人連招打，你未用曬就有得反擊，但係我唔知反擊個機制係點，有時打到人有時又俾人打返轉頭

有得入game任你換樣

鎚個霸體點破

點破個音波 一行埋去就硬直

唔好行埋去

搖搖好難變大

我淨係識㩒一個制出招，好廢

任豚日常叫春 (雖然仲有XenoDE同P5S玩緊）

任天堂手上仲有咩牌?
Mario 的大型聯動？（驚、主題樂園、電影）
Botw2有冇Gameplay ?
Metroid 4?
Monolith 第二制作組的ARPG?
高橋組的新Xeno?

第三方：
SEGA 的Sonic 有冇新作？
Atlus 說好的今年會公開的SMTV同Project Re fantasy?
笨大的30週年機戰會唔會有創新？
Ubisoft個Gods and Monsters 有release day未？
Capcom真的唔理任天堂？
KT有冇繼續支持任天堂？

全部武器都係殺夠8粒玉先可以變大
唔打人可以去打無人機或者執死雞

打熟左又好似幾過癮

格擋好難
格格下比人成隻鎖住

點先有upon

Ippon *

splatoon 2滅亡了

籃球幾勁

點會咁快死
玩法都唔同

冇架啦，而家係10/10既時代

之前出果陣又個個話9ho不了
睇黎騰訊寶可夢成班任豚又真香

殺人

咪出咗寶可夢新作俾你囉仲想點

籃球招大技cls

Pkm段trailer成為左老任最多dislike嘅片

其實搞唔到本家四大IP：Mario, Zelda, Splatoon, AC
我覺得無咩所謂

老任醒少少，下次唔好再借IP出去就算啦

會唔會拎splatoon俾人整射地食雞，我要正版續作啊

Splatoon 應該唔夠班住，除咗寶可夢，應該只係得Mario 入到佢哋法眼

我係佢地的話一定繼續話要寶可夢，搞寶可夢食雞
反正有寶可夢個世界第一IP，係伏都大把人踩

Just dance特價184玩過demo覺得ok但唔會正價買,如果唔鍾意一班人打機係咪唔好買

潛水

想知佢本攻略有無果批item？

動森夏日更新第一彈 7月3日早上9點開始配信！

更新內容

1. 玩水啦！

2. 新嘅NPC...?

3.新商品

4. 七夕

動森夏日更新第二彈 八月初配信！

AC好良心

Ninjala 有冇巴打一齊玩？

j曬上上下下左左右右前前後後
動車果然無令我失望

多謝巴打~ 好快手仲要中文描述

1位（初登場） PS4 The Last of Us Part II（ラスト・オブ・アス パートII）
17万8696本／ソニー・インタラクティブエンタテインメント／2020年6月19日発売

2位（先週1位） Switch あつまれ どうぶつの森
73680本（累計 493万4168本）／任天堂／2020年3月20日発売

3位（先週2位） Switch 世界のアソビ大全51
32673本（累計 14万4297本）／任天堂／2020年6月5日発売

4位（先週3位） Switch リングフィット アドベンチャー
32663本（累計 103万8732本）／任天堂／2019年10月18日発売

5位（初登場） Switch 遙かなる時空の中で7
14062本／コーエーテクモゲームス／2020年6月18日発売

6位（初登場） Switch ナムコットコレクション
9532本／バンダイナムコエンターテインメント／2020年6月18日発売

7位（先週4位） Switch マリオカート8 デラックス
9251本（累計 299万5705本）／任天堂／2017年4月28日発売

8位（先週8位） Switch ポケットモンスター ソード・シールド
9195本（累計 363万263本）／ポケモン／2019年11月15日発売

9位（先週5位） Switch スプラトゥーン2
7886本（累計 346万3228本）／任天堂／2017年7月21日発売

10位（先週9位） Switch 大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL
6137本（累計 373万1453本）／任天堂／2018年12月7日発売

AC下週唔知過唔過到500萬呢

游水

係潛水

呂遊
原先個堆都仲要儲到2046， 又黎新

仲未儲完囉 勁耐先黎一次

一個月黎得一次
為左佢開左4個AC

仲有狐狸，再加新真係儲到唔知幾時

希望d新npc 機率可以更新下，
星期六同日黎多個

HOME screen個news channel終於見到尋晚公佈隻垃圾驚
皮已負

狐狸無再見過佢

任豚冇份既Tales of Arise delay

隻ninjala開場無人入既

睇你個ac咩地區

之前墨西哥服做到11x，唔急可以再等吓先
我果陣買咗

TWEWY ANIME

點買我之前都見到但搞唔掂俾錢嗰part

Ninjala啲規則要睇說明書先會詳細講

原來香港ac下載同日本ac下載係連唔到機

改AC地區就得

角色互通，但啲Jala唔通

想佢出2隻collection
Metal Gear 1-3
gundam vs gundam => 唔貪心去到gundam seed/Z gundam.

鳩豪隻新驚成個場個個掛住互片
我就毒撚咁自己打足一場目標物
最後竟然1st完場

到底隻驚個真正玩法係點

目標物有分
前期拎去儲boost
中後期相對重要
你格擋夠歐都可以靠斬人拎第一

最好戒混戰

格好難，唔知撳咩掣，淨係睇到有個提示好似係叫我撳ZL同埋搖粒左菇
又成日儲夠氣都撳唔到個X出大技

一定要整美國PayPal ，我啱啱整完都係比唔到錢，嬲嬲地就冇再理到，之後過咗幾個月冷河就係墨西哥shop 到買到game，好on9

大技保命/救隊友多

新手畢業，有兩個問題想問大家
想入just dance, 有冇入左手既ching比下comment(for自己玩)
同埋有冇人搵緊人夾nso family plan想join因為我冇credit Card

任豚表示下一代Nintendo 主機的性能最起碼都要支持到2077 port 呀

覺得瑤瑤好用過籃球

得3定4件藝術品

好撚憎kk, 冇撚用

睇你鍾意秒一堆人定係開水砲阻對家

有啲歌幾好聽既

想聽嗰啲好早儲咗
真係想要搵人摸都得
其他npc係為咗啲非賣品
kk

kk既作用係幫你寄生日卡，唔係聽歌囉

普攻橫格好好用

Ninjala點解我ZL+ A都係變忍具
變唔到大武器

籃球有得射籃打潛地同扣籃滯空
各有各好啦

未儲夠八格氣

同埋zr 同 r係咪都係普攻

R 唔sure
ZR係
有前橫後跳格,儲氣打同普攻

隻game好亂
麻麻地

大技排行榜

核彈≥星爆氣流斬≥膠網>水喉砲≥龍

旋風不予置評

R破防

但點解我同frd轉返做香港ser,大家都搵唔到對方既場

開場試下search 邀請碼

想一齊連線同街外人玩可以lv5 後 zR邀請再開波

可能玩左大亂鬥mode?

免費仲有其他mode?

想問下係就咁係機改地區定要上網改商店地區果個

4打4，但其實都係死鬥mode

改Nintendo Account

同埋content好小 ， 其實就係入去亂鬥打打打， 完左出黎 再入另一場打過

有打rank既, 同埋玩城市果個場感覺好d

ZR係普攻，有三種，同你相殺相剋關係一樣
R係破防，對面防禦嘅時候用會打爆對面個吹波糖，如果係打中S爆發會破壞武器

Ninjala 百萬下載

Ninjala 有無local multiplayer?

同埋個規矩係咩
點樣先可以多分
成日無啦啦由好高跌到第8
執雞就贏？

8格氣係咪即係左下個黃色bar
我見佢滿左都唔係8格

好高跌落最尾應該係因為大家分數相差唔大所以好浮動

有無人買鑽地小子？幾＄？
有無連機，網戰合作

睇GAMEPLAY有啲似現代版POWER STONE
有無玩緊既巴打分享下玩法?
諗緊買唔買好

Free to play

Mr. Driller 介紹，睇佢咁講就似冇得online打 得 local 4P

利申: 會買但未買

我無買online

Free game唔駛online會員都玩得
(除左tetris 99)

有人開左Ninjala Post

有無人會特登買switch內有軟墊而非突出膠夾住既卡帶盒？ （I.e.好似手錶咁入面有軟凹位）好似無咁傷餅帶？ 但見carosell一盒6卡槽裝都$80左右。。。有無人知邊度有得買市面鋪貨？信和唔多覺有，謝

要放咁高級既咩? 無見過

如附圖

Spring

呢啲幾廿蚊差唔多啦

係物有所值但唔想先過數等人郵寄，想買現貨，有無人知道實體店邊間鋪賣呢類野，謝

咁你要自己問啲game鋪 或者約人面交

你自己角度覺得要唔要用盒裝？ 我本身都有個25蚊膠盒但每次攞覺得刮刮地想再保證好少少者

FFCD新預告

會出免費lite版可玩頭三關, 可以online繼續同完全版人連到13關

多game就要 我都有個類似你上面個啲 不過唔係我自己買既

而家d game舖仲有冇得賣new 3DS/new 2DS ll
今日開返部new3DS 壞壞地 想買過部
定直接去日森買過部算

打住呢隻等6

Ps4 玩都lag.... Switch降埋畫質都唔掂

唔LAG點叫EDF

我覺得好多餘
Cd dvd 果啲就話驚花要保護姐

Switch隻game帶
就算你掟落地 再成個人跳上去都未必有事啦
用硬盒用左咁多年 nds用到而家
唔覺有咩問題
除咗揀game嘅時候會望住隻帶張貼紙（唔會刮花）
有幾可會望

利申 用hori一次放24隻game既盒 買過四隻
跌爛個盒就試過 跌壞隻game真係未試過

我係覺得帶盒用兩邊硬膠粒食住餅帶，再拿出黎果下刮到一下，轉帶次數多時會唔太好，不過原來大家都少用就跟大隊，謝謝分享

我唔係為咩刮唔刮壞唔壞個啲原因用
純粹我個盒靚同有個盒攞黎擺晒堆game又方便拎黎拎去

強逼症？

仲有新game

可能有死貨既，唔想揾咪日森囉

大覺得呢隻堅定流???

角色外型好似StarCraft: Ghost.
但畫就唔同.

呢隻好似淘寶野

賣80蚊真係發

announced for switch, but -
6/10 Steam
45% Metacritic

Bloodstained: Curse of the Moon 2
7月10日發售
$14.99

Picross S: Mega Drive & Mark III Edition
coming soon

Trailer 2

Azure Striker GUNVOLT 3

想買大亂鬥玩
單機內容多唔多

到底真係先行獨佔定又係廣告獨佔呢

多到你嘔

Ninjiala 點用啲忍卡

老婆買咗 multi 有呢兩個mode

多，有啲仲難打過真人

請問下我隻switch右邊手制粒A制 無玩一段時間之後會變得硬左 同其他制既按感唔同 但㩒多幾野又無事 想問保養有冇得整架

多人競賽有啲失望
得 500m 揀，無限命，基本上係鬥快直衝到底

thx，買左
驚好似Splatoon咁無咩單機内容一定要同人對戰

呢排拎返出嚟玩 自己單機打都幾足料
燈火仲卡緊關
同朋友打道具戰又過癮

燈火爆咗
初初以為係story mode 但係都唔算有story咁

最後個boss點打都唔過

兩對手掣都壞左 左邊個隻

隻驚好痴線，D合作角好多有新立繪，D曲又重篇
一隻驚可以有咁多內容，叫D三廠點算

香港的環境好差吓啦
外國好多地方都有weekly tournament
氣氛好好

香港台灣大陸都係電競免費驚佔大宗
無計

冇記錯我係用Cloud打

我用庫巴(定ガノンドロフ?)

我收過email話會陸續寄出

ninjala玩落其實ok

btw啱啱入咗witcher3
Switch咁嘅機能嚟講真係算唔錯

香港都有local weekly tournament

今個月switch online 係咪冇 week free play

其實都只係有過兩三次? 只記得有玩火焰無雙，夠我爆機

之前幾個月都有 我都係玩火焰無雙到爆機

防飄移喎

無意中見到Xenoblade 2 呢個已妮亞為主既MV，
入面重新剪輯同編排過一D鏡頭內容，
其實妮亞呢個角色真真係舖排左好耐。
注意：MV有重要劇透，未爆Xenoblade2 既話唔好睇

賣海棉圈？

有冇玩開大亂鬥嘅師兄知道點解我隻食人花會唔見左？
太耐冇開過game 啱先開話我唔知乜嘢過咗期
開返就唔見咗

因為港版同日版分咗家

唔太明
我買嗰隻係港版

你玩嘅ac 係咪日版 ,
定係你由頭到尾無入過食人花個code

ac係日版 有無得搞？
code肯定有入到 上年仲拎過嚟玩

因為呢加大亂鬥港版dlc ,日版用唔到。
你用港版ac 就玩到
一係就日版ac 用唔知幾yen 買返，好平

我都覺得好on9

頂 真心on9
唔該師兄

英國每週實體遊戲銷量

01 The Last of Us: Part II
02 Bravely Second: End Layer
03 SpongeBob SquarePants: Battle For Bikini Bottom Rehydrated
04 Ring Fit Adventure
05 Animal Crossing: New Horizons

Bravely Second: End Layer

你無睇錯

下 咁其他game會唔會咁 , 無啦啦分家.......

已經分咗 我唔知實際有幾多game 受影響
好似dq11s 咁 , 港服嘅特典日服都係用唔到

但你可以去e shop 睇吓兩個版本， 日服嘅dq11s 係冇列中文
呢d 情況就一定用唔到

而大亂鬥係曾經日服港服dlc 共通，但之後唔得嘅例子

唔知有幾多game 係咁

即係到時受影響又要買多次dlc!? 屌 咁老任當初就唔好共通啦 真係佢玩晒 on99

其實我覺得係on9 港服問題...

做咩無端端又炒起咗個熱潮

超特價

想問下如果之前女朋友部switch
用我嘅ac喺eShop買game
依家我自己又有部switch
login返自己ac down返啲game嘅話
可唔可以兩部switch一齊玩同一隻game
但唔同save？

一部set常用,一部就非常用
常用個部用另一個ac玩,非常用個部用返買game個ac玩(亦只可以用依個ac玩)
不過非常用個部每次開game都要連網認証

想問下購買switch online相關問題
我個任天堂acc係日區
咁係咪喺日區買online會員?
定係轉地區去港區先買？

如果港區買 online會員的話
之後轉返日區既話
個online會員會唔會無左？

邊區買都得,任轉

Ok 唔該晒

仲有個問題
屋企人之前買左個人既online （買又唔同我講聲）
有無得加錢轉做家庭plan ？

禮拜三任豚聚?

肺炎停曬囉
online又差到玩唔到，比evo踢走埋
twitter trending fixultimateonline，不過任天堂係唔會理

71現場賣大頭菜

唔該曬

戴頸箍

好快大家switch都冇得買

基本法...!

玩騰訊版

有冇人玩過 The friends of Ringo Ishikawa？

做緊特價，想買
熱血高校致敬作品，好似幾好玩咁

印度驚冇人權

啊打打打打打打打打打打打打打打打打

任豚區無限期延遲開放

勇次郎教你打拳

隻腦鍛鍊中文版見街未？

唔是戰鬥民族驚？

唔係o個回事...我覺得糞

咁可以慳返

Switch life circle長期化
應該2021年都唔會有新機住

老任史上最失敗主機 Wii U 都有四年壽命（2012 年尾至 2017 年頭），拳打索尼腳踢微軟既 Switch 起碼都保持到正常主機壽命（七年）啦，估 2021 年會唔會保守得濟？

而家已經2047年，做乜講返2021咁耐之前既肩

麵麵小腿肉真係好正

【あつ森】パッケージ版の国内販売本数が発売から約3ヶ月で500万本突破！

3號一齊下海

Crysis Remastered
7月23日

顯示卡危機係switch 究竟會點

同Port Witcher 3 上Switch同一間廠

Delayed

川島隆太隻腦Game睇台仔講係閹割版？ 有冇人買咗講下值唔值得入手

閹左幾隻game

即係入日文版仲好？

你識日文嘅話咪日版

3號先開始

v1.1.0
-可以連跳2下
-上限升到3000下
-新背景
-新衫

好似仲有支那口音

其實係拎1隻joycon定2隻joycon咁跳
我見佢好似double count咁

仲有20個鐘

有乜野？琴日出左街玩唔知發生乜事

動轟update

仲以為有大叻，無我事我出返去了

動森夏日更新第一彈 7月3日早上9點開始配信！

梳,計錯數,22個鐘

原來Catherine今日出

鐘意玩persona，呢隻好玩？

兩件事黎,呢隻係puzzle game(?)

Sony weighing bid for Leyou Technologies

睇唔到

有無人知追加音聲(花澤/竹達)係咪SWITCH獨有?
其他機會唔會補返?

DLC

使唔使插耳機玩? 平時係電視機玩，怕屋企人聽到啲奇怪既聲音

我都未買
仲玩緊p5s未打爆

最好屋企人見唔到先玩
過場動畫都幾露骨下

1位（前回2位） Switch あつまれ どうぶつの森
70552本（累計 500万4720本）／任天堂／2020年3月20日発売

2位（前回4位） Switch リングフィット アドベンチャー
34782本（累計 107万3514本）／任天堂／2019年10月18日発売

3位（前回3位） Switch 世界のアソビ大全51
27323本（累計 17万1620本）／任天堂／2020年6月5日発売

4位（前回1位） PS4 The Last of Us Part II（ラスト・オブ・アス パートII）
25993本（累計 20万4689本）／ソニー・インタラクティブエンタテインメント／2020年6月19日発売

5位（初登場） PS4 レムナント：フロム・ジ・アッシュ
19244本／DMM GAMES／2020年6月25日発売

6位（初登場） Switch ブリガンダイン ルーナジア戦記
15242本／ハピネット／2020年6月25日発売

7位（前回7位） Switch マリオカート8 デラックス
9338本（累計 300万5043本）／任天堂／2017年4月28日発売

8位（前回8位） Switch ポケットモンスター ソード・シールド
8730本（累計 363万8993本）／ポケモン／2019年11月15日発売

9位（前回9位） Switch スプラトゥーン2
7407本（累計 347万635本）／任天堂／2017年7月21日発売

10位（初登場） Switch ミスタードリラーアンコール
6661本／バンダイナムコエンターテインメント／2020年6月25日初登場

唔係今既12點？
9點返工無 WiFi

仲有2萬幾個中伏買tlou2

『マリオカート8 DX』も300万本突破

XSX/PS5 貴10蚊

一係出隻9, 一係就比個有料又好無料都好既DLC黎啦
隻驚出左幾年好似最大更新都係得個labo支援更新

Super Mario Party:

部switch上唔到網 佢話dns 失敗
Reboot router+switch都係唔得
之後改wifi 個channel,
連到玩得返一陣 然後無啦啦又玩唔到又係dns失敗
佢老任個faq又係廢既
剩係叫你手動dns 轉做自動 自動左之後就冇下一步

呢期除咗等紙片瑪莉奧Switch好似無晒Game出咁

武肺吖嘛

wonderful 101終於寄出左

淨$18美係美國eshop
有咩game值得買

「太鼓の達人 Nintendo Switchば～じょん！」の全世界累計出荷が100万本を突破。楽曲10曲を収録する無料コンテンツなどを7月9日に配信

EVO總裁Joey Cuellar爆出性騷擾醜聞 CAPCOM及萬代南夢宮宣佈終止合作

正呀喂，好多神曲

開始左

唔止CEO
連啲出名嘅Smash玩家都有

任豚又累事

有無source,google完都係得Joey Cuellar

其實依幾日一路爆緊好多單(係真係好多單)
esport players, streamers, gaming company leaders(ubisoft...)

一係唔爆,一爆就大家一齊爆晒出黎

Sony 宣布將跟隨福特汽車、可口可樂、惠普、星巴克、愛迪達等跨國企業的腳步，停止在 Facebook 與 Instagram 投放 PlayStation 的廣告，以抵制 Facebook 對仇恨與不實言論的消極態度。

由於自 5 月美國黑人男性喬治‧佛洛伊德因警方過度執法身亡而爆發大規模抗議浪潮之後，Facebook 並未如其他 SNS 平台如 Twitter 般調整其管理規範，仍允許發布仇恨與不實言論，因而遭到許多公民團體抗議。

邊方面廣告呀

想問下switch lite玩唔玩到mario odyssey
會唔會有關卡係過唔到

玩到，體感唔係必須

Thx

有冇人玩過minecraft dungeons？ 好唔好玩？ 見呢排冇乜game玩想買黎玩下

有fd夾可以玩
兩三日貨仔

自己玩呢？

一樣掛
有fd夾開心d

但隻遊戲係預你拆開兩個Joycon 玩，
lite既話有d 動作會好難做到。
例如爬樹爬快d

係囉 有啲嘢好似用體感好玩好多
我成日用向上fing 橫向fing嗰啲招

仲有碌地碌快啲

咁佢都係問有無關過唔到姐

係咪冇人玩Catherine,我覺得幾高汁

Btw特緊價嗰隻Mario咩兔子王國抵唔抵屌

今日買左新pro手制

唔知有冇買到假野
接電腦有藍圈
可以碌amiibo

不過硬係覺得好似手感差啲同輕d

PRO制都有假既咩

有冇 HD Rumble? 好易試

同埋假掣多數唔可以撳 home button wake from sleep mode

偏啲嘅可以試下右菇推落跟住用電筒照個頂邊見唔見到下面塊電路板寫住 "THX2 ALLGAMEFANS"?
假掣可能會冇又或者串錯字

其實你有隻舊掣嘅話 side by side 比較應該好易睇得出有冇唔同㗎
可以拆開度下粒電嘅實體大細
可以比較下 face button 字體
比較下 player 嗰幾粒燈

覺得最大問題有兩點
1. 好似比其他兩隻輕
2. 插電線個位好似同另外兩隻pro唔一樣

可以用home 制叫醒機

我而家先知pro制可以叫醒sleep mode

個 USB Type-C socket 唔同可能只係唔同 supplier
輕咗嘅話可能係粒電有蠱惑? 如果拆咗粒電都唔同嘅咁我諗要拆開睇下入面先有答案
或者你搵個磅磅下先，話唔定只係你錯覺

pro 同 joy-con 都得，不過 joy-con 得單邊有 home

之前問完各位巴打意見
今日先第一次玩DQ11S
玩到開頭冇耐, 自己成條村俾人滅咗
雖然由同國王第一次見面個刻已經估到
但真係玩到去呢個位就好
好憤怒

後面仲有幾個大嘅sad劇情，呢個位算好少野

HD震動同磅數都好似冇問題

真係得番兩個疑點
1.插電線位
2.手制個手把的texture 同另兩隻好似有d分別

1可能supplier問題
2用得耐個質感會唔同左

update
ZeRo都出事

啲女幾正

任豚到今時今日都仲未知下半年有咩玩

春

paper mario玩半年

Mario Rabbit Kingdom Battle係戰略遊戲佳作
但唔好預佢 好有挑戰性

thanks

$14.99 USD

動物之森玩超過一年

想問下想係mexico eshop買野應該買邊款gift card?

桃鐵

有冇人一齊玩luigi鬼屋 恐怖高塔啊
我地得兩個人好難玩上去
有興趣嘅就add我啊

3ds日版機係咪一定要買日版驚？日版時之笛有冇英/中文？

3ds有鎖區
行版時笛好似都係日文

冇英/中？

行版game好似係中文，但日版機玩唔到行game

3DS時期仲要不思進取
所以唔洗諗中文

日版有冇英

冇

3ds年代好少一game多語言

辣殺機

玩咁耐應該得火紋外傳有多語言

Minecraft 又話可以跨平台
點解連唔到落電腦
有無人知要點

入到相同servers
但pc明顯連返pc
Switch 就連返switch

Win10版先得喎
Java版玩自閉

想請問維修部壞機係咪都係傾向1換1, 比錢都唔會整機?

水樹奈奈結婚

40路

此post已死

仲未有春係咁

老任唔出大叻，任豚谷到死

原來仲有人玩!! 我同女女都係兩個人輸好多次先玩到第10層，跟住唔識打隻BOSS 死左

新手想轉區買game,但一直唔成功

好似依隻咁，我將NS個 ac個地區轉左做阿根廷，試過部機轉做美洲地區/香港地區，都係入唔到eshop，叫我打個membership code
請大家賜教

『モンスターファーム2』がSwitch、スマホで2020年秋発売決定。シリーズ最高傑作と名高い『2』には400種類以上のモンスターが登場！【先出し週刊ファミ通】

有無人知fifa20 digital version邊度減價
想買隻係飛機玩下

而家得日區碌到卡

美國用paypal / Giftcard

買唔買得過

DLC地獄

我上網買giftcard，之後NS ac轉阿根廷，部機地區轉美洲，之後入code，係唔係咁？

NS ac轉就得
主機唔洗轉

阿根廷eshop同以前香港一樣係殘廢版eShop,只可以入code
理論上你只可以入呢度買嘅code

你指嘅gift card 係美版cash card?
唔建議你入美版cash code
殘廢eshop唔似可以deposit(無試過唔sure)

真女神転生來了

Donkey Kong

怪唔知香港碌唔到
之前明明仲得

首先，佢要唔彈game

正啊 等佢出埋2

可惜第3集唔係老任度

zelda botw 同 火紋都好想玩
兩隻都要用好多時間 我應該玩邊隻先

zelda botw

一撚定botw啦

唔該哂
咁係唔係可以用香港信用卡買?
買完就直接係NS輸入?
謝謝

唯有望佢上steam, 想玩多次

前者玩到爆機要200個鐘up，後者就100個鐘up（第一週目）

真係冇大叻啦
E D明明係大叻的邊角料

搵下上一次大叻有講snes嘅係幾時

next next week.

出面傳緊今個月16/20

想問係咪可以轉阿根廷region
定係要開新accout

交比你試下
買唔到最多付款失敗姐
試完記得報告下

點會20，近年啲大叻都係禮拜三至五

以前有諗過去amazon 買美版code
留意番係nintendo 專頁買就最好

無聊返去舊登睇野,原來個機主post已經死左

嗰邊成個遊戲台反任

淪陷區 雖然冇人
任豚幾時光復高登遊戲台

依個post都就死

真女V對上一次有消息係幾時

新年tweet算唔算
唔算就17年

冇野推係咁上下
呢排又冇GAME
任豚又過哂黎
冇過既本身又有牧場同PKM POST

樹屋大叻
有新驚

任豚集合啦

春阿春
美國10點定香港10點

香港凌晨一點

Please note that WayForward’s new title featured in #NintendoTreehouseLive is based on a third-party property.

估唔到啦
本來諗2D Metroid

兩邊走嗰啲巴打終於放棄咗嗱？

得我咋嘛

香港時間11/07 01:00am

熱血少女新game

WayForward隻game係
-佢地從未接觸過
-唔係任記IP

即係可能係日系銀河城舊game重製？

應該係平台遊戲（間廠做開）

諗緊會唔會係Mega man/ Castlevania

A Nintendo Direct is reportedly hitting later this month

Paper Mario + Wayforward新game
香港時間11號凌晨1點

Five years ago, late Nintendo president Satoru Iwata passed away. Iwata died on July 11, 2015. We’re bringing this up now as it’s July 11 in Japan.

D聲

又話botw2配完音，仲未有新片J

oh sorry you go
oh nonono go ahead
oh oh oh it's all yours!

掛住sam

係唔係仲有，定係完咗

仲有隻game

仲有, 可能剪緊片upload

直播未完，仲要等幾耐

不過隻paper mario睇落都麻麻

Crysis Remastered (Switch) launches July 23

爆丸...

爆丸

好懷舊

爆丸唔係十年前嘅野嚟咩

若果佢真係得呢2隻，我真係想拍枱

爆丸!shoot!

屌你瞓先，聽朝早啲去投票

啲負皮

樹屋黎，唔係大叻，預左冇太多新野

好慘, 新game 比人公開處刑

喂 衰過手機驚

爆丸係鬼佬度都出名架?

問題係連玩法都唔似爆丸

搵埋呢啲game zip時間

爆丸係點 未睇過

要人設冇人設，FRAME RATE又唔穩定，好難唔爆死

我覺得隻game唔係咩問題，問題係點解2020年仲會聽到爆丸

爆丸係鬼佬野黎既咩
好似外國某啲低質獨立遊戲

睇到好老尷

睇左wiki 原來爆丸係美國同日本合作整既動畫

反而覺得爆丸冇問題 爆旋陀螺都可以興返
最緊要就整得好玩 不過而家睇落就唔方好玩

gameplay咁耐除左通訊個男角頭像完全冇日本元素
打一場要執咁Q耐野 悶都悶鳩死

個鬼仔仲要扮玩得好興奮

thanks for watching
睇左幾個字執野 點解可以諗到個咁on9既玩法

佢令我諗起NEW GUNＤAM FUXKER

配音唔等於隻game整完喎
動畫配音都係對住白紙黑邊配

擺隻咁嘅game

個silver lining就係今個大叻機會大增

Engine又用舊
劇情又諗好
音都配埋
應該都差唔多入直路

流料炒作嘅嘢睇完就當冇睇過好啦

邊度有咁講?

比較想知除咗botw2仲有無其他大招

掃左眼
外國任豚集體爆炸

閘門卡，set！
爆丸shoot！爆開！
上啊獨角巨龍！

【神ゲー】7月11日は『カービィのエアライド』の発売日

2003年7月11日に発売されたレースゲーム。超シンプルな操作性と奥深いやり込みを両立させた、ゲームキューブ屈指の名作。国内で40万本以上売れたにも関わらず中古価格はプレミア化しており、今でも新作やリメイクを待ち望む声が多い。

隻FINAL SWORD糞得黎好撚好笑
敵人配置仲痴線過Dark Souls

喺綠洲浸死

爆旋陀螺

好似係

好多bug
好似套漫畫貓耳貓咁

等咁耐只係Mario 合集嘅話一定唔收貨

今次Mario合集，SMTV感覺機會幾大

請問個joy con 飄移可以點搞？
試過WD40，用啲枝裝壓縮風噴過
都唔得...
可以點搞

未過保可換
過左保可以加百幾蚊換

好似係

自己搞喺咪搞唔到？應該過左保
要自己上去代理搞？
自己換有冇可能得？

眠

黃金勁多人買健身環

自己打散佢啦

All in 本土

點會唔出
我記得有幾季動畫係鬼佬嗰邊畫

btw屌 我呢啲仲係停留係小彈 獨角巨龍年代
接受唔到隻game

但係真係玩唔落手
睇呢啲短片就過癮

上utube跟住換
零件去Amazon買
將近出左隻jc用 joystick加強版
暫時用左兩星期未見有問題

你又岩
自己玩就會好冇引

其實hori出個比卡超手製
係真pro製定hori自家出
又貼有任天堂logo嘅